有無巴打freelance寫app

已有idea，會付錢
Tg詳談

講左Budget同大概要求先啦
唔好晒時間

準備俾人負皮吧

5000 OK?

交待下，系統所屬嘅行業，類型，例子，咁你容易啲搵到相應經驗嘅巴打

想做類似主播類型，台主可抽取盈利嘅交友app
Butget 30000-80000都可以

80000蚊想做個咁嘅app
淨app唔搞server 都唔止啦

咁少錢點請人寫app啊？

又唔得？

要幾多？未搞過~~

8皮野你想搞到d乜

大有大搞姐

但唔代表小有小搞

同埋想請教大家，可以喺app入面會員可以收盈利，姐係真錢，係咪要拎牌？

ok

上Fiverr 搵D頂爛市印佬可能有機

感謝

有無巴打識寫遊戲APP

樓主你日日都有咁多寫APP IDEA
好葡萄

無聊咪諗下

一個programmer 一個月基本人工都20k啦，講緊係1-2 year exp，你呢個app點都要個仙啲嘅programmer去做啦，起碼30k一個月最少。 但你個project係0開始，大把config, server, domain要setup, 你預多一倍價錢先啦。

點解今次唔用愛出糧

預多倍加個0就差唔多

streaming 成本好高

預多倍都係請啲junior

師兄識？

unit：btc

無聊

80000想寫個抖音apps?
抖音：am I a joke to u?

師兄 我無講過

80000就想寫隻咁既app
你真係當人係狗

Budget 係成個project 定 app?
成個project難啲

加個0 ok

好明顯樓豬係咩都唔係，即係成個project.

洗咩8萬蚊啊
去大學搞個hackathon買個pizza請大學生比賽 48小時整完啦
成本300蚊(pizza費)

你呢個budget，預左整出黎隻app會有好多問題出現，scale唔會搞得大。我勸你慳返好啲

有台主即係要streaming
唔講整個APP 剩係搞Server 你D錢幾個月都唔掂
除非你得幾十人用啦

用low code test你個mvp先啦，咁少錢你會得屎返黎

屌你咁撚多idea

多個0就差唔多 8皮 webapp仔都唔夠比

想你搞到𣿬豐銀行變機械人呀

幼幼有幼幼搞

on9 你起條team 人工斬半都唔撚止8萬

Hello world

睇來寫app搵到食，自學下先

做streaming 好難，因為要做得好順 又唔彈app
仲要預埋好多人online 既時間會點

我之前寫左隻交友app Friendie 都用左成個月時間

笑撚左

樓主淨係話個app 80k
無講server side
駁個app 上facebook 個streaming server